點樣先可以識到對象？

好想拍拖
但係跟本識唔到男仔

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

遊行

我個個星期都發夢，但做緊正事，點溝仔呀

我想識你，可以PM嗎

咁咪唔好溝

大肥婆，不了

照下自己個樣就知點解冇人媾

交友app

你個名

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

留低tg即刻有

你唔係肥婆既話就Tg我
肥婆就不了

可以～

小肥姐

樣好正常

唔敢用呀我
怕識到壞人

頂 唔好咁認真

留比你？

我未到好好好肥
但係一定唔係瘦
好慘
肥就冇人要

巴打你幾大

減肥咪得囉

減緊！

係真嘅就減，聽講肥完再減會大波

我都想
但係我未肥到咁

好過我先
我個名解釋曬

你瘦底？

同埋無波

咁好正常囉
我算肥都唔大啵
我令願瘦呀咁

現實都一樣有壞人 只係網上嘅比例大啲咁解
都係睇你好唔好彩嘅啫
同ex都係apps識 兩個月就玩完
但身邊有朋友係穩定keep到 以年計
所以都好睇運㗎！

都係 我身邊都有朋友係咁
但係我過唔到自己個關
用apps好似唔係咁好

影個肚腩黎睇下有幾肥
唔肥嘅我地成班巴打任你玩弄

個肚子己經算冇咁肥

你上網搵下啲圖大約有幾肥先喇
唔係我地成班巴打都愛莫能助

不如真接話你知幾吋

之前都正常
但係呢幾月重左成五公斤
因為去左二次旅行同埋放暑假

祝你搵到好男人 我走先

好

hi我都係小肥仔

Hi!!!!同類

Ok

Ok!!

小肥妹呢？

我同男朋友係交友app識
而家好穩定

正常樣
正常性格
158，54kg
求解

係囉 我都係小肥妹

用咩apps

我都想知！

Haymandi

但依個app出名係搵sp ons
遇到我男朋友我都覺得勁好運

拍左幾耐

大半年

登你開心！

多謝！你都可以架

唔好覺得自己肥，我同你身型差唔多
搵下自己有乜野突出吸引到人嘅野
盡力表現出黎，總會有人欣賞

多謝你

小肥ok

我都想瘦呀

同我做運動

好呀
我都有做運動～

要學會放下先可以識到對象

你喺度自貼先

放下了～～～～

做咩運動？

球類～

你玩哂?

🏀

洗唔洗咁惡呀

👌我🚴‍♂️⛷🏌️‍♂️🤺⛹️‍♂️🏊‍♂️

係咪呀

我都想問

係

你的樣子如何

咁勁！？

慘呀~

正常~

的確

173, muscle build

我都想接觸其他運動
可惜冇機會

玩app 條件又唔夠人來
圈子又細

同我一齊，我有3 個private club member

唔識開話題死穴

咁richrich

啱呀
唔係令女就88

我都係 唔知啲人點傾 可以傾個女朋友番來

我反而唔會揾靚女
普通女就得

工程狗到此一遊

樓主個名

自己人吖巴打

dive jor

唔開心囉 幾時先個女仔攬住我啊

圈子冇男仔咩

我識呀
但識唔到人

Wow

Hi

點呀

自問條件都唔差 都有個米八樣中上 但係圈子細到

冇物

咁高咁正

有咩用

咁樣嘅話正常應該都多女㗎

圈子冇女人我玩開嗰個運動又得啲中年人

咩運動

有做運動嘅男仔加分

前線好多大隻靚仔

個運動圈子太細費事自爆

俾我估下？

靚女先唔好 自問自己唔靚仔
都係揾普通女仔更登配

唉

啱呀唔要求外表但係希望有共同嘅興趣

唉唉唉

危險運動成日喺山上面衝落嚟

你玩下app 個個女仔一來就要高仔
應該有機架

唱歌好聽女仔 超吸引

Hehe 黎講係難D

但據聞九龍公園泳池係 HEHE 勝地，個個拿住碌棍相認。

上次我朋友去游水，佢話換緊衫既時候，有個三角褲既大隻仔故意係佢附近除衫，嚇到佢拿拿聲走人。

樓主個名已經衰左，
d男仔望到你咁冇自信同埋肥已經走哂

口才唔好, 玩app仲衰過現實識, 太多選擇

嗰啲叫咩啊
降落傘？

頂你
我冇jer

係呀我真係冇乜自信同埋會成日自嘲

同意 現實識 係就係
好快知結果 APP得個文字 咩都唔知

通常玩Apps講兩句就冇嘢講

加油繼續估

樓主要唔要識大大大肥佬？

交友app多壞人

全港最大同性戀交友平台無壞人？

好呀
我小肥

山上嘅電單車？

類似

我知啦山上面嘅單車！

但係絲打你個名

笑

因為早排同佢鬧交分手
而家係番埋一齊又懶得改名

肥但又唔大波咁好難搞喎

所以抵我冇人要

係
我當初都係靠瘦底大波吸引到男朋友

男人係膚淺嘅動物

正呀羨慕你

努力減肥啦
我以前都係160磅肥妹一個無人追無男仔鍾意
而家110磅keep住都有人追

男仔係視覺動物

閣下係咪剩係得身材 但係個樣好似年初四咁？

連登都識到對象
利申 同男朋友係連登識 就快拍左一個月lu

正常樣囉
唔係靚架啦
但未去到面目猙獰果d

勁！

可唔可以講下點識

正如啲女仔都係想睇靚仔唔睇醜男一樣囉
男女都冇咩分別

依個真係睇年紀
阿姐我以前見到現任巿係未必會睬佢

利申二十尾

我

奬你

我之前都係感情台叫春 跟手佢係度安慰我 之後交換tg後傾左一個月就約出嚟見 之後就一齊左lu

我唔是tg post識架

但我唔是

加幾多？

正氣巴係到

都話我係女人囉

一百分

咁好嘅

out of?

樓豬都叫下囉

一千

叫～

叫下春 交換下tg傾計 真係會有feel

就算冇 都可以當多個fd

中意肥妹

when sin 一千

Add tg傾下計？

樓主留tg 實招到好多兵

齊來釣狗公

really?

TG?

識厹定對象

你比你個我啦～

朋友都得掛

瘋狂奶肥妹個肚腩

諗起都覺得核突

不過你一星期前先話掛住ex

冇人開100%放低
識唔到人咪叫下春囉

未係好想拍拖住
不過都係識唔到女仔

點解嘅

Pm我 最中意女仔有肉地

我都識唔到人

係咪啊

係咪普遍現象

唔知你個點解係問邊句，答哂你啦

因為啱啱失戀！
因為做既行業好多仔！

其實係！
我就中意有肉地多過瘦猛猛！
但肉地同肥又係兩回事

你BMI幾多？

利申：高肥仔一個

咁慘答晒你兩句

我BMI正常偏高

女仔正常18，高少少都係20，21，咁幾好肉地又不至於肥牙！

幾正牙，應該有唔少人欣賞既！

😂好多謝你但係應該冇

應該係！所以去左玩apps，但好多美容雞我都係想搵人傾下計姐

啱呀 孤獨死

想圍爐取下暖

我欣賞你
大把肥妹仔有拖拍啦，阿妹唔洗愁！

巴打受唔受圍爐

Come ~

謝謝你

來吧

連登有愛

或者你需要既唔係減肥，
係多一點點自信牙阿妹！

pm左

都係我知道㗎啦！

邊個我冇留過tg

留TG話你聽

可能現實好多人追

冇囉 男仔朋友都唔多個

你試下咪知

讀緊u？
如果係既，咁擴闊圈子其實唔難！

同埋今晩咁多巴打pm你，相信好快出pool

我純粹叫下春姐
做下朋友渣～

你留

我想識你
點算

留tg太危險

識囉

所以我冇留

講下笑咋
最撚憎肥婆

衰到
你下世做肥婆啦你

講笑姐 真心想識

一定係

唔會囉我淨係想做朋友咋

屌你個名

前線啲手足好多都好細，接受唔到姊弟戀

想打死人咩

a031 宅宅交友 160-170

申 間歇運動

前線都有d大個架 你有無出去睇過架

加油 你一定要幸福

搭單問肥仔可以點識女仔
圈子零女

我想知
覺得交友app d人唔夠真心
平時又唔會識到男仔

不如試下喺連登識

又係你

會唔會中伏

唔會

識得？

你上個叫春post

揀我啦揀我啦

我男朋友有上連登
好驚佢睇到
我只愛佢一個

連登

無爱

我就係成功例子

你唔好咁啦，我發夢係一個人發架

自己一個係驚啲嘅，習慣左就冇野

雨革個陣都已經自己一個發

我驚我失咗蹤都無人知

唔好嚇我啊

真心已經無動力去認識一啲新朋友
諗起又要用心經營 去了解果個新朋友就覺得攰
出到嚟做野又唔知用乜方法識

仲以為真係識得我
畢竟我咁正

工作上識
識到既話
但每識一個人都覺得好攰

同我交換體液可以嗎？

你個名。我個腦出左cat girl 個畫面

Same here
覺得自己成世都會單身落去

邊度幾大先先？

返工全部都係女仔但都識唔到女仔

好多人都係咁

汗？

頂你
我同正常女仔差唔多架咋 如果唔露啲手手腳腳出嚟

你都係？

一上咗年紀，生活圈子細，自自然就好難再識人了

想識肥妹都咁難

話自己小肥=肥婆
話自己肥=瘦
提都唔提=大肥婆

唔通你係超級超級超級大肥仔？

醒！

正常係肥個身先,跟住先肥手腳,你手腳都要遮,即係...

我就係唔正常
我個身唔肥
手手腳腳肥

即係懶, 唔做運動水腫

唔係囉我中學都有keep住做開運動
嗰陣都正常嘅
自從畢業之後開始去旅行就食個不停之後先再肥咗
依家都會做下運動不過冇之前中學咁密囉

你都識講中學嗰陣啦

你的樣子，你的命運。

咁又唔係, 182 73kg應該算中等身材掛

我今年先畢業咋

正常

咁樣好正常㗎啦喎！
你係嗰啲內斂嘅男仔？

係掛

你咩年紀先

25

返工食識到人咩？

難d
全男班

it?

最中意肥肥

好想識樓主 但樓主係咪已經比人add爆左

唔係

未呀😂

關於啲咩㗎

好多聲稱自己做海關

傾下好唔好

付出汗水💦

我係女都得
但我又唔隨便

你點識

扎鐵？

你個名都幾難搞下
比我好少少

唔好咁膚淺

用 coffee meets bagel

咩黎

交友app
好多人都經呢個app識到另一半

少肥先正 利伸A0

又小又有你玩晒啦

巴打幾大😂
有眼光

對唔住囉

就黎21

居然
咩原因啊

有少少關係，應該話睇住人付出汗水

監督員？

可能個樣 令人唔想認真
metoo

起哂佢地底

再高d

Sorlo 巴打

其實我同你一樣
you are not alone

高級監督員

我都想知
有冇興趣識我

工程狗呀

傾下計囉

噢

有冇興趣

我學生渣

又少肥又高就正啦，成日大山婆咁
當然要有啲波路啦

我又肥又矮
大冬瓜

識下朋友姐

可以啊

同意同意
我都係咁

都未試過又點知

放上黎睇下

高度顯得大隻或者骨架大 可能做尖都會有影響
大脾有得遮下 小腿粗就真係死罪 當堂無晒意欲

點先識到單身女?

打機依家個個就係咁識番黎，年幾了

咩game?

PUBG

Tg?

點樣可以識到

某程度上係由我同事介紹既因為初玩驚比人屌，同事就話介紹個好好既人你識，個個就係

好想識個女仔拍長拖

你留～

想下好啦

講笑
我都想

咁好

細細粒

我身高係

讀完書真係好難識人

點識樓主

？

想識肥婆樓主

緣份呢樣野有時真係好難講
我A0左廿幾年
諗住都過生日又大一歲都仲係A0
點知就係生日嗰個月同男朋友一齊左
希望在明天！

想呀
想吓好啦

講笑

你同你男朋友點樣識㗎

公司同事
識左半年都完全冇火花
之後佢突然超進取咁約我
出左幾次街就一齊左
我自己都估唔到會發展得咁快

瘦就有市場
利申:好驚肥婆,見到肥婆想嘔,好鍾意瘦,無波都無所謂

明呀
我自己係女仔都咁諗
所 以減肥啦

算啦...
我唔會再信肥婆
肥婆講到話自己點節食點運動都係得個講字
已經領教過
話說回來,如果啲肥婆真係做到的話就唔會係肥婆啦...

Bmi幾多

未到超重就係差唔多囉

今晚去添馬媾仔

>19 = fat

我都想知點識

兩個月你不如收皮先

仲以為自己開post

返左工之後無得識，想識

好慘睇尼我係大肥婆

你一定係識勁多人先多人追🙈我100磅左右都無人追💩

好似瘦左啲喎

食唔肥

幾高先

165 lor lol

試下日日食宵夜

不了🙈😂😂😂

你留tg就大把人啦

肥返少少就完美

Pm傾下？

Ok~

pm ok?

咁瘦啱我

毒J求偶

對象？支那人？香港人唔叫「對象」？

香港人點叫

另一半?

男/女朋友囉

😂哦 唔該曬

比我講中係新香港人？其實唔緊要 上得連登就自己友